其實靚女望耐左，就會習慣，冇咩特別

但樣衰既女人，望極都唔會慣
例如隻眼點可以生咁開？
個鼻點可以咁扁？
塊面型點可以腫到成隻倉鼠咁？

你會患上強迫症
每刻都想整理一下樣衰既女人既樣
成日覺得d 五官太亂要執執
望極都習慣唔到

啲女都可能想整理你

女都會嫌男
望住佢 個畫面好似會自動濛化咁
就算拍緊拖都會
尤其係又醜又對自己差既

呢D唔係相對架咩

視覺疲勞，反之女性望男性都一樣